搞抗爭同時，不如諗下究竟香港政府嘅命脈係咩

香港嘅命脈係咩?
行政，立法呢2個機構嘅命脈又係邊?
港府官員嘅個人弱點又係咩?
有冇可能分化建制派嘅人令佢地互不信任?

抗爭同時，不如做下冷氣軍師諗下呢啲問題

p

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

有咩高見